入嚟放低你人生宗旨

人生在世，最緊要屌閪

🖕🏻😂😂

鬼叫你窮啊頂硬上

不可能成真的事情 再怎麼樣努力也不可能成真

屌你老母

條路自己揀,仆街唔好喊

生亦何歡，死亦何苦
日行一善，積善積德

唔會呢度食呢度痾。

全情投入傷都不覺痛

緣為天。份為人

用最短時間睇最多av

一日未屌過系，一日都唔撚死得。

必要時放棄任何野 以換取成功 但平時要扮完全唔在意成功

唔好咁易信人

當然任何嘢 乃至成功嘅定義好廣

忍一時激鳩親自己 退一步益鳩埋人哋

隨遇而安

唔好信女人

人生苦短

有什麼事，笑一笑就可以了，不必當真。

世上無難事 只怕有心人
(人地都做得到，點解我會做唔到。)